屌奶星,班女返到OFFICE竟然除黑絲+換拖鞋???

我都知潮濕UP住唔好,但依家D女當OFFICE係自己屋企牙???

米係囉 伯母真係好過份

臭到

咁你除咗都唔好咁自私嘛，
比我索吓都好吖。